華為內銷都唔掂，中共愛國教育玩能完！ （游清源）

華為內銷都唔掂，中共愛國教育玩能完！
（游清源）
Oct 8, 2020

852郵報
279K subscribers

立即贊助《852郵報》：

852郵報@Patreon

852郵報

（圖片來源：互聯網）